[
    {
        "question": "2024 年 10 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 在 河北省 第二届 普通本科 高等学校 课程 思政 教学 竞赛 现场 比赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年 09 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 河北省 场景 创新 大赛 （ 低空 经济 领域 ） 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2024 年 08 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 2024 年 中国 大学生 计算机 设计 大赛 全国 决赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 河北省 第三届 学生 军事 训练营 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2024 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 多名 教师 成果 被 评为 “ 十年 同 奋进 ， 共谋 新 发展 ”   京津冀 智库 论坛 《 京津冀 产业 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第八届 河北省 大学生 程序设计 竞赛 再创 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 附属中学 教师 王君杰 课例 《 1.5 有理数 的 加法 》 入选 教育部 “ 基础教育 精品课 ”"
    },
    {
        "question": "2024 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 留学生 在 “ 正大 杯 ” 第十四届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 中 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年 03 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 全国 大学生 数学 竞赛 中 再创 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 首次 获评 全国 兵棋 推演 大赛 优秀 组织 单位"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 第十三届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 本科 组 总决赛 中 再创 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 河北省 劳动 教育 技能 竞赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 08 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 河北省 学生 军事 训练营 和 高校 军事 教师 授课 竞赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 荣获 河北省 国际 教育 交流 先进集体"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 研究生 代表队 荣获 第八届 全国 大学生   人力 资源管理 综合 能力 竞赛 总决赛 特等奖"
    },
    {
        "question": "2023 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 河北省 高校 财务 数智化 大赛 中 斩获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 会展经济 与 管理 专业 学生 获 全国 商业 精英 挑战赛 一 、 二等奖"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2023 年 “ 新道 杯 ” 数智 财经 大赛 （ 本科生 组 ） 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 在 首届 全国 ISEC 教师 教学 创新 活动 中 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 酒店 管理 专业 学生 在 2023 年 （ 第十七届 ） 全国 高校 商业 精英 挑战赛 酒店 管理 实践 竞 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 工商管理 学院 代表队 喜获 2022 年 “ 全国 高校 商业 精英 挑战赛 品牌 策划 竞赛 ” 中国 地区 选 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： ​ 我校 作品 在 第五届 全国 高校 心理 情景剧 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2022 年 08 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 “ 第六届 中国 研究生 公共 管理 案例 大赛 ” 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 喜报 ： 我校 MBA 参赛 团队 在 2022 年 河北省 高校 第五届 MBA 尖峰 时刻 创业 企划 大赛 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2022 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 “ 2022 一带 一路 暨 金砖 国家 技能 发展 与 技术创新 大赛 之 金融 科技 综合 能力 赛 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第一届 “ 新道 数智 人才 杯 ” 全国 大学生 区块 链 应用 技能 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2023 年 03 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 荣获 河北省 高等院校 领导班子 国际交流 与 合作 考核 优秀 等次"
    },
    {
        "question": "2023 年 04 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 法学院 学子 在 全国 安全 素养 展示 活动 中 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 工商管理 学院 代表队 在 第八届 全国 大学生 人力 资源管理 综合 能力 竞赛 本科 组 第一 赛区 区 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年 05 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 旅游 学院 代表队 获 首届 中国 大学生 旅游 管理 虚拟 仿真 大赛 全国 总冠军"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 附属中学 被 评为 “ 体教 融合 • 青少年 冰雪 运动 实验 基地 ”"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 和 教学 团队 荣获 2021 年 河北省 教学 名师 和 优秀 教学 团队"
    },
    {
        "question": "2021 年 09 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学子 在 第四届 “ 福思特杯 ” 全国 大学生 资产 评估 知识 竞赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 鸿 飞 志愿 服务 大队 被 推选 为 河北省 先进 志愿 服务 组织"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 河北省 多项 英语 竞赛 中 获得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 会展 专业 学生 在 2021 年 全国 高校 商业 精英 挑战赛 会展 创新 创业 实践 竞赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2021 年 “ 衡信杯 ” 全国 本科 云端 税务 技能 大赛 总决赛 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 2021 年校 关工委 及 师生 获 多项 国家级 荣誉"
    },
    {
        "question": "2021 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 在 全国 外语 课程 思政 教学 大赛 中获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2022 年 04 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： ​ 我校 中外合作 办学 项目 党建 育人 成效显著"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第十一届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 河北 赛区 比赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 05 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 参加 “ 献礼 建党 100 周年 — 全国 高校 创新 创业 成果展 ”"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 作品 在 第四届 全国 高校 心理 情景剧 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2021 年 第七届 河北省 高校 大学生 财务报告 分析 大赛 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2021 年 全国 高校 商业 精英 挑战赛 会计 与 商业 管理 案例 决赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 第二届 全国 供应链 大赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我 校党委 荣获 “ 全国 先进 基层 党组织 ” 荣誉称号"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 奋战 酷暑 为校 争光 — — 我校 体育 代表队 在 各项 体育赛事 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2021 河北省 第四届 兵棋 推演 大赛 暨 “ 五 十四所 杯 ” · 西柏坡 红色 主题 兵棋 推演 邀请 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年 08 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 选手 在 2021 年 全国 “ 中华魂 ” 主题 教育 线上 演讲 成果 展示 活动 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 鸿 飞 志愿 服务 大队 在 志愿 服务 领域 连获 两项 荣誉"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 河北省 第十一届 大中学生 武术比赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 一篇 案例 入选 中国 专业学位 教学 案例 中心 案例库"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 科研成果 获 2020 年 全国 绿色 金融 优秀 十大 案例"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 暑期 “ 三下乡 ” 团队 获评 全国 暑期 “ 三下乡 ” 社会 实践 活动 优秀 团队"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 财税 学院 代表队 在 第三届 全国 本科 院校 税收 风险 管控 案例 大赛 总决赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 研究生 在 “ 华为 杯 ” 第十七届 中国 研究生 数学 建模 竞赛 中获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 第三届 华北地区 高校 财税 知识 竞赛 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年 01 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 《 人民日报 》 《 经济日报 》 刊发 我校 教师 理论 文章"
    },
    {
        "question": "2021 年 04 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 第五届 中国 研究生 公共 管理 案例 大赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 2020 年 （ 第 13 届 ） 中国 大学生 计算机 设计 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2020 年 09 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 第十届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 全国 总决赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 10 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 王沛 、 李 大庆 老师 获得 “ 河北省 优秀 中青年 法学家 ” 荣誉称号"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 河北省 首届 高校 研究生 英语翻译 大赛 中 斩获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 官方 微博 荣获 “ 微博 2020 最具 影响力 校园 官微 ” 称号"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 第三届 “ 乐研杯 ” 全国 财经 高校 大学生 信息 素养 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2020 年 11 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2020 届 全国 高等院校 数智 人力 大赛 全国 总决赛 中 荣获 二等奖"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2020 年 “ 衡信杯 ” 全国 本科 云端 税务 技能 大赛 总决赛 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2020 河北省 第三届 兵棋 推演 大赛 中 斩获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 12 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 第五届 全国 网络 编辑 创新 大赛 活动 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 拍摄 的 纪录片 《 面塑 人家 》 获 全国 大奖 ， 引发 社会 广泛 关注"
    },
    {
        "question": "2020 年 06 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 拍摄 的 纪录片 《 面塑 人家 》 获 全国 大奖"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第十届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 河北 赛区 比赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年 07 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 经济 研究所 所长 田学斌 获 河北 日报 2019 年度 优秀 理论 文章 奖"
    },
    {
        "question": "2020 年 08 月   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 两篇 案例 入选 中国 专业学位 教学 案例 中心 案例库"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 在 河北省 第二届 普通本科 高等学校 课程 思政 教学 竞赛 现场 比赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 河北省 场景 创新 大赛 （ 低空 经济 领域 ） 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 2024 年 中国 大学生 计算机 设计 大赛 全国 决赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 河北省 第三届 学生 军事 训练营 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 多名 教师 成果 被 评为 “ 十年 同 奋进 ， 共谋 新 发展 ”   京津冀 智库 论坛 《 京津冀 产业 ..."
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第八届 河北省 大学生 程序设计 竞赛 再创 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 附属中学 教师 王君杰 课例 《 1.5 有理数 的 加法 》 入选 教育部 “ 基础教育 精品课 ”"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 留学生 在 “ 正大 杯 ” 第十四届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 中 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2024 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 全国 大学生 数学 竞赛 中 再创 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 首次 获评 全国 兵棋 推演 大赛 优秀 组织 单位"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 第十三届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 本科 组 总决赛 中 再创 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 河北省 劳动 教育 技能 竞赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 河北省 学生 军事 训练营 和 高校 军事 教师 授课 竞赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 荣获 河北省 国际 教育 交流 先进集体"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 研究生 代表队 荣获 第八届 全国 大学生   人力 资源管理 综合 能力 竞赛 总决赛 特等奖"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 河北省 高校 财务 数智化 大赛 中 斩获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 会展经济 与 管理 专业 学生 获 全国 商业 精英 挑战赛 一 、 二等奖"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2023 年 “ 新道 杯 ” 数智 财经 大赛 （ 本科生 组 ） 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 在 首届 全国 ISEC 教师 教学 创新 活动 中 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 酒店 管理 专业 学生 在 2023 年 （ 第十七届 ） 全国 高校 商业 精英 挑战赛 酒店 管理 实践 竞 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 工商管理 学院 代表队 喜获 2022 年 “ 全国 高校 商业 精英 挑战赛 品牌 策划 竞赛 ” 中国 地区 选 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： ​ 我校 作品 在 第五届 全国 高校 心理 情景剧 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 “ 第六届 中国 研究生 公共 管理 案例 大赛 ” 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 喜报 ： 我校 MBA 参赛 团队 在 2022 年 河北省 高校 第五届 MBA 尖峰 时刻 创业 企划 大赛 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 “ 2022 一带 一路 暨 金砖 国家 技能 发展 与 技术创新 大赛 之 金融 科技 综合 能力 赛 ..."
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第一届 “ 新道 数智 人才 杯 ” 全国 大学生 区块 链 应用 技能 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 荣获 河北省 高等院校 领导班子 国际交流 与 合作 考核 优秀 等次"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 法学院 学子 在 全国 安全 素养 展示 活动 中 取得 佳绩"
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 工商管理 学院 代表队 在 第八届 全国 大学生 人力 资源管理 综合 能力 竞赛 本科 组 第一 赛区 区 ..."
    },
    {
        "question": "2023 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 旅游 学院 代表队 获 首届 中国 大学生 旅游 管理 虚拟 仿真 大赛 全国 总冠军"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 附属中学 被 评为 “ 体教 融合 • 青少年 冰雪 运动 实验 基地 ”"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 和 教学 团队 荣获 2021 年 河北省 教学 名师 和 优秀 教学 团队"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学子 在 第四届 “ 福思特杯 ” 全国 大学生 资产 评估 知识 竞赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 鸿 飞 志愿 服务 大队 被 推选 为 河北省 先进 志愿 服务 组织"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 河北省 多项 英语 竞赛 中 获得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 会展 专业 学生 在 2021 年 全国 高校 商业 精英 挑战赛 会展 创新 创业 实践 竞赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2021 年 “ 衡信杯 ” 全国 本科 云端 税务 技能 大赛 总决赛 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 2021 年校 关工委 及 师生 获 多项 国家级 荣誉"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 教师 在 全国 外语 课程 思政 教学 大赛 中获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2022 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： ​ 我校 中外合作 办学 项目 党建 育人 成效显著"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第十一届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 河北 赛区 比赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 参加 “ 献礼 建党 100 周年 — 全国 高校 创新 创业 成果展 ”"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 作品 在 第四届 全国 高校 心理 情景剧 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2021 年 第七届 河北省 高校 大学生 财务报告 分析 大赛 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2021 年 全国 高校 商业 精英 挑战赛 会计 与 商业 管理 案例 决赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 第二届 全国 供应链 大赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我 校党委 荣获 “ 全国 先进 基层 党组织 ” 荣誉称号"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 奋战 酷暑 为校 争光 — — 我校 体育 代表队 在 各项 体育赛事 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2021 河北省 第四届 兵棋 推演 大赛 暨 “ 五 十四所 杯 ” · 西柏坡 红色 主题 兵棋 推演 邀请 ..."
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 选手 在 2021 年 全国 “ 中华魂 ” 主题 教育 线上 演讲 成果 展示 活动 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 鸿 飞 志愿 服务 大队 在 志愿 服务 领域 连获 两项 荣誉"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 河北省 第十一届 大中学生 武术比赛 中 喜获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 一篇 案例 入选 中国 专业学位 教学 案例 中心 案例库"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 科研成果 获 2020 年 全国 绿色 金融 优秀 十大 案例"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 暑期 “ 三下乡 ” 团队 获评 全国 暑期 “ 三下乡 ” 社会 实践 活动 优秀 团队"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 财税 学院 代表队 在 第三届 全国 本科 院校 税收 风险 管控 案例 大赛 总决赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 研究生 在 “ 华为 杯 ” 第十七届 中国 研究生 数学 建模 竞赛 中获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 第三届 华北地区 高校 财税 知识 竞赛 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 《 人民日报 》 《 经济日报 》 刊发 我校 教师 理论 文章"
    },
    {
        "question": "2021 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 第五届 中国 研究生 公共 管理 案例 大赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 2020 年 （ 第 13 届 ） 中国 大学生 计算机 设计 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 第十届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 全国 总决赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 王沛 、 李 大庆 老师 获得 “ 河北省 优秀 中青年 法学家 ” 荣誉称号"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 河北省 首届 高校 研究生 英语翻译 大赛 中 斩获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 官方 微博 荣获 “ 微博 2020 最具 影响力 校园 官微 ” 称号"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 第三届 “ 乐研杯 ” 全国 财经 高校 大学生 信息 素养 大赛 中 获奖"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2020 届 全国 高等院校 数智 人力 大赛 全国 总决赛 中 荣获 二等奖"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 代表队 在 2020 年 “ 衡信杯 ” 全国 本科 云端 税务 技能 大赛 总决赛 中 取得 优异成绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 在 2020 河北省 第三届 兵棋 推演 大赛 中 斩获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 师生 在 第五届 全国 网络 编辑 创新 大赛 活动 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 拍摄 的 纪录片 《 面塑 人家 》 获 全国 大奖 ， 引发 社会 广泛 关注"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 拍摄 的 纪录片 《 面塑 人家 》 获 全国 大奖"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 学生 在 第十届 全国 大学生 市场 调查 与 分析 大赛 河北 赛区 比赛 中 荣获 佳绩"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 经济 研究所 所长 田学斌 获 河北 日报 2019 年度 优秀 理论 文章 奖"
    },
    {
        "question": "2020 年   学校 有 取得 什么 成果 或 成绩 吗 ？",
        "answer": "有 的 ， 比如 ： 我校 两篇 案例 入选 中国 专业学位 教学 案例 中心 案例库"
    }
]